林鄭：你想投訴就去投訴 等投訴處理左先再講啦

好嘛?

柒鵝：投左你先講野啦

777:查得到你先講啦

呢個係答邊條問題？

而家開槍打頭係謀殺，我地要條友伏法啊，投咩撚訴

記你老母

你有No.咪去投訴囉~

好似係對記者用武力

刑事案件應該由警方主動執法

串到仆街

係答緊對"記你老母"有咩睇法

問黑警無number點投訴
林病：你投左訴先再問啦

sorry 自膠, 應該係答緊黑警冇number & 記你老母 & 對記者暴力
總之意思就係: 投訴啦, 你真係投到先出聲

肯撚定被投訴人會升官三級
投訴人會原告變被告

無號碼點投訴？係咪要我地投訴全港所有警察？由編號1號開始？

作為兩子之母 點理解記你老母

警察投訴機制係行之有效
行你老母
【無牙老虎？】監警會質詢警權 9年4個年度警方接受率0%

好撚串

根本無答過無number個問題

去搵打你嗰啲警察投訴佢打你啦

咁不如我地投訴晒所有黑警，咁樣一定中啦啩

可以集思廣益下一步既行動了